分手唔應該逼自己去忘記 而係要坦誠面對

長痛不如短痛
不如每日都老實咁同自己講佢已經走咗唔會再返嚟
好過每日逃避同佢之間既記憶隱隱作痛
共勉之